［馬不照跑］想諗辦法令啲馬仔抖下 尤其喺九月一特首盃 十月一國慶盃

intro：
集思廣益，諗下點樣令到賽馬日未能如常或順利舉行，尤其喺九月一號開鑼日及十月一號中共國國慶日

aim：
以和平手法，象徵式表示［馬照跑 舞照跳 五十年不變］，已安撫不了香港市民嘅擔憂

target day：
九月一號「開鑼日」
香港特區行政長官盃（英語：The HKSAR Chief Executive's Cup），簡稱特首盃，跑沙田草地千二米，馬會請特首或政府高官頒獎

十月一號「國慶賽馬日」
國慶盃（英語：National Cup），國際三級賽，跑沙田草地一千米 ，馬會請中聯辦主任或副主任頒獎
慶典盃（英語：Celebration Cup），國際三級賽，跑沙田草地千四米

approach：
A) 呼籲馬會員工罷工；
B) 呼籲各個賽馬節目電視台、電台員工及馬評人罷工，暫停轉播當日賽事；
C) 呼籲馬房及馬主不報名參賽；
D) 派多匹病入膏肓馬、老雌馬、失控馬(如:巴Ｏ之星)出賽，用「王牌」報名；賽事當日，禁Q有馬因為健康理由退出，又禁Q有馬喺閘前經獸醫檢驗後被著令退出，再禁Q有馬跑到中途馬蹄鐵鬆脫，未能完成比賽；
E) 疑因獎盃太重太滑手，超出頒獎嘉賓負荷，頒獎時不幸將獎盃跌爛；
F) 賽事當日，大家到城門河畔踏單車，用小喇叭為城門河上划艇健兒打氣；

p.s：
* 如果唔係馬迷，奉勸唔好入馬場送頭；如果係馬迷，著番馬迷look就好。入到場，讀懂氣氛先好ＯＯ
（一）馬場係幾isolate嘅area，難自由出入
（二）賽馬日例牌有人潮及交通管理
（三）如果你入場搞野，比食蕉請走，啲資深馬生馬太一定乜你老味、笑9你，結果適得其反
* 只諗啲合法野，啲邪道野留番發夢自hi

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

推10下 沉咗就算... 10

推9

推8

On9